一個月內，每星期一返一晚通宵，對身體有咩損害

假設每個月，星期二至六都返9-6，唯獨是星期一返通宵 2200-0800。咁會對身體有咩損害

即係星期一2200至星期二1800直踩囉

typo : 是星期日返通宵

作息時間不正常
晚上會睡不著

真

護狗表示一星期一通宵仲係追更式，身體係差左，不過係自己唔keep

你預要比人多時間去休息補番，跟番平時生活習慣死鳩緊

護狗x2
追更真係好想死
返工地點又遠
兩日夾埋訓唔夠十個鐘

一星期一日還好啦
如果其他shift 工咁 (定期overnight/rotate)
會多好多問題
tag level 上升
insulin resistant
impaired glucose tolerance
結果: CVD, obesity, DM2等等

我8粒鐘shift 3更呀